\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Stille Tage, wilde Nächte}

\beginsong{Stille Tage, wilde Nächte}[]
\beginverse 
1. Stille T\chord{e}age, wilde N\chord{H^7}ächt\chord{e}e, \\
K\chord{D}ampfesr\chord{G}uhe und Gef\chord{D^7}echt\chord{G}e, \\
/: bunter Wechsel der Gez\chord{e}eiten, \\
wenn wir schr\chord{G}eiten, wenn wir \chord{D^7 G}reiten. :/ \\
\endverse

\beginverse
2. Stürme br\chord{e}ausen, Wetter d\chord{H^7}roh\chord{e}en, \\
W\chord{D}ellen z\chord{G}ischen, Blitze \chord{D^7}loh\chord{G}en. \\
/: Hei, wir lachen der Gef\chord{e}ahren, \\
freie w\chord{G}ildverwegne Sc\chord{D^7 G}haren. :/ \\
\endverse

\beginverse
3. Reiche M\chord{e}ahle, frohe \chord{H^7}Fest\chord{e}e, \\
B\chord{D}ettelz\chord{G}eiten, schmale \chord{D^7}Rest\chord{G}e. \\
/: Wies gegeben, wirds gen\chord{e}ommen, \\
mags auch w\chord{G}ieder anders k\chord{D^7 G}ommen. :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Alfred Zschiesche (alf), Nerother Wandervogel, 1953\\
FA: 197 GB: 221 LB: 298 TS: 488 PI:\checkmark
\end{angaben}
